復仇者聯盟3:無限之戰 批評區[含劇透]

開post係想大家表達下對呢部電影失望既地方。

首先呢套明顯係半套戲,半數人消失係舖排下半場既引子,將來應合併A4當成一部戲。
套戲我評6.5-7分,起碼A1,A2,美2,美3,GOTG會比佢高。

A1 a2同呢套格調根本冇得比

以Thanos作為主角嘅角度諗其實好好

Thanos 同Gamora響船上傾計個陣,
Thanos既CG真心唔得,
假到同Justice League入便超人個樣有得Fight

7/10

續集唔會睇

a2

負評嗰啲出嚟講野啦
成套野劇情，鋪排柒到乜咁
畀7分已經算係咁啦

根本早已講係Thanos主角

鋪排柒 眼光獨到

有一個問題，點解banner會有hulk的記憶知thanos會黎?
之前雷神3佢直程連變左hulk幾耐都唔知

喺Loki講We have a hulk之前佢應該未變身睇晒成件事

loki死唔變藍色

咁都亂既話，正義聯盟係咪可以唔洗拍都得？
JL呢啲先叫鋪排，個個鏡頭一啲連冠性都無

點樣柒你要講先得架
我夠話我俾10/10
鋪排好到乜咁
話佢鋪排差果d出黎啦

呢度講啲嗰度講啲
應快嘅唔快，啲角色設定仲停留喺10年前咪咪麼麼咁
應該慢慢講下嘅又一下搞掂，雷神整個斧嗰度，
Dr. Strange下幻術5秒畀人Ko咗，整穿架船就Ko咗個中Boss

成套戲睇打鬥就好精彩
其他野收晒皮

marvel世界第一唔屌得架
樓主我掩護你走先

套戲同爛片冇分別
情節牽強
Dr strange 粒時間石
根本好多時都啱用

我冇睇JL 啲角色太悶

我覺得Thanos係幾好，但其他black order真係過場都嫌廢。個法師既character as Thanos既爪牙其實好好，性格同實力可以有好多展開，但為左鋪陳Thanos 強大好無迫力就殺左。
如果係IM Dr Strange 同spidery 辛苦咁戰勝，之後出現thanos個絕望感會仲大加展現更強大
其他black order 仲廢，有個近戰對住BW 都戰死，其實腿技先最勁

Thor系列d女角成日玩失蹤

第一次睇marvel咁失望
全部角色都好鍾意 一路好期待
但睇完真係唔知自己睇咗乜

劇情亂咁嚟 吹到死一半人
下集又復活 已經冇人會真死
睇到好冇癮

仲有好多角色性格都冇哂

不過下集我都會睇

去到輸哂嘅地步
第四集點收科
實收尾收得柒

劇情個主旨就係要死一半人balance 你屌乜撚?

角色性格你仲屌得無謂
1) ironman錫撚住蜘蛛仔, 當佢仔咁照顧
2) 蜘蛛仔後生不知天高地厚
3) DS冷靜
4) gotg搞笑
5) Thor 自嘲死全家個種無力感同責任感
...

真係唔撚想打落去...戇鳩仔

點解IW咁好睇呀？因為JL好垃圾囉！

真係好有說服力

下集唔撚復活我咪唔屌囉戇鳩

咁講每個人感受嘅時候用咗幾耐時間呀
根本套嘢就太多野想舖排 但太少時間 仲要分幾條線 aim too high

班人會復活係我地觀眾先知
角色係故事度都唔知自己下一集會復活
睇到佢地個種無奈同恐懼
我覺得睇佢地死前嘅感受係有需要

但佢地又死得好冷靜 除咗蜘蛛仔vision
Dr.Strange仲要就咁講no other way round就死咗

用下集會復活呢個point黎屌真係好on9
你係觀眾用上帝視角緊係知會復活啦
如果你代入套戲既角色佢地根本唔會知
個該只有純粹絕望

講真 咁大陣仗 果四隻手下有得出場有表現我覺得處理得唔錯 係需要nerf下

睇完套戲唔係用觀眾角度去評
投入角色去評 咁都講得出

所以咪分兩集講囉on9仔

咁佢地個個對死亡都有唔同嘅反應㗎嘛
btw睇過有個ching話一切都係dr.strange嘅預測之中
可能佢預測未來唯一嘅勝機就係先死一半人
位ching唔提起我都唔記得左依段

唔揀係呀嗎
A2係咁多套當中最爛

除左泰坦星果班
其他根本唔知thanos已經搭左手指 所以係錯愕多
泰坦星果班就有表現到驚果種感覺 尤其是係蜘蛛仔
博士就定過台油因爲佢睇左未來

用觀眾角度睇就係如果唔係俾你知演員仲有約 marvel仲有下階段 你撚知佢地番生咩

話睇到無癮個d 以後唔撚好睇戲啦

點解呢套係半套戲？成套戲本身就係講Thanos點樣拎齊六粒石然後達成目標殺全宇宙一半人，成套戲好完整，導演都講過佢先係呢套戲既主角，只不過大家都知呢套戲有續集，另外你連A2都拎埋出黎講就知你真係on9

劇情點樣亂咁黎 全部順利成章 一開始就講左唔可以俾thanos拎齊石 同埋佢拎齊石既後果
中間就講點樣阻佢齊石
最後佢真係拎齊石仲撻埋手指
點樣吹到一半人死
性格黎講im 蜘蛛仔 就算成隊gotg都好match喎 雷神更加做到死全族果種傷心同無奈

你d point都唔係point黎

我鬼知佢哋啲約點咩
個個狂熱fans呀你估
我只係一個好普通嘅觀眾咋

真係唔會再睇Avengers

你要為屌而屌既我地點樣駁你都冇用架啦

其實一早用time stone縮番thanos落佢老母個閪度咪搞掂

自己睇返我啲回覆啦
冇為屌而屌

最撚戇鳩係有紅女巫同滅霸既扑野片 但無幻視同紅女巫既扑野片

應快既唔快係講邊 咪咪麼麼既又係講邊 你起碼都講邊part
雷神整斧好完整咁講左喎 去整 矮人死淨一個 粒星熄左 整整下發覺部野壞左 要雷神肉體去頂 雷神話唔整就死硬 整左仲有機打一打咪整 整完落地球 點樣一下..
唔明咩叫dr strange下幻術5秒俾人ko

雷神造斧個part根本垃撚圾 哂時間

唔造斧無啦啦拎把屈機武器出黎咪又俾人屌 中間佢頂個中子星射線頂到就死都係講緊佢好撚想打柒thanos果種決心

今套戲咪得半個鐘就完

其實樓主縮返入佢老母個閪到咪唔洗回呢啲廢post

14000605個future

每個future睇一秒都要用160幾日先睇得曬

佢用左10分鐘搞掂？

雷神3個女主角同佢d子民係咪死L晒，最尾見到成架艦炸爛晒

根本time佢點吹都得

unknown

但有提到運輸艦既人死左一半

咁現實有冇Time stone先？
抽離返套戲啦柒頭

有巴打話因爲唔見女武神（屍都唔見）估係有一半人俾佢帶走左

A1 A2都可以高分過佢
已經冇野好討論

嗌你縮返入你老母個閪到呀 短身矮腳狗

Starlord係gotg第二集都學到老豆少少能力，點解打Thanos果陣唔用?

傻閪發現

迪士尼戲 最尾一定bbq

無左個星球既力量

Dormamu!

你見DS好似Take左野咁就知佢fast forward咁睇啦
所以點會冇利用time
睇完之後俾Thanos話佢唔識利用,其實DS咪已經用佢嘅方法做左野

傻閪話邊個？

a1,a2....

原來做咗野

大家覺得av3好睇既
唔洗入黎拗啦
睇d所謂評論
都知係dc撚圍緊爐啦

前一秒仲話冇左個聖域界唔緊要，班子民仲係到等於聖域界仲存在，下一秒就成班子民全滅咁滯。前一秒仲坐左係張皇椅上面un un腳，d子民企晒係佢前面，好敬拜佢咁，下一秒就扒左係Thanos腳下面

首先死老母，之後一口氣死老豆、家姐、細路，自己好朋友都比Thanos插死埋。家人、子民、家鄉都冇L埋,仲要對住Thanos，比我真係quit game算，但佢仲笑笑口講爛gag

1.中後段d角色係大戰個陣太多獨白拖慢左個節奏
2.除左thanos，佢d手下無咩描寫又勁快收工，咁不如一開始話thanos單挑全宇宙

覺得輸哂？睇唔明彩蛋？

最失望地方係淨係ko到99.9%既dc9

近乎完美 難以批評sor

最失敗嘅地方係啲配樂太夾套戲，唔似星戰，神奇女俠嗰啲一出就用死同一首歌，搞到冇乜人記得mavel啲配樂

DC狗出沒注意

gotg出場果陣用番佢地隻style既音樂 真係好撚正

仲有去到wakanda嗰陣都係

你又知無人會真死？ 你係導演定你係演員所以知呀 有邊撚個估到loki 同gamora 會死呀？ 定係你又知佢地唔會死？

個個角色都有自己既過場 表達自己感受
ironman 同老婆傾 佢好唔情願但都一定要去
spider-man 最後同stark 講 我唔想死
captain 一出黎就同個將軍講叫佢死開
雷神同rocket 講個堆野 等等
全部充分帶出點解佢地要黎打thanos 同佢地抱住咩心情打 你有睇以前個d 根本已經知主角點諗
captain 唔再信政府 只會做自己覺得岩既事
spiderman 以為自己好勁 但原來佢都會驚
irommam 想照顧老婆 但又放唔低自己個種使命感
雷神 上幾分鐘先救番哂自己既子民 轉個頭即刻死全家 個種反高潮

你係有投入感 根本一定係睇到好撚down 絕對唔係眼高手低

雖然最後消失左一半人 但係人都知一定會出返黎

角色性格冇哂...
難鳩以置信 明明係幾乎每個都發揮到極致咁濟
係得隊長三人組寫到薄左d

就係因為以前用左十幾套戲鋪排 所以先可以係呢套戲到用幾句就表達到個角色
thor已經係個最佳例子
識唔識架你

....咁撚on9都會有人問
有time stone時間對佢根本冇意義
佢用左百幾日睇完再翻翻去當下既時間咪得

想知呢到其實係咪冇用腦睇戲集中區

咁撚聰明既你
冇意義，姐係連睇佢fing頭都唔洗

今集連war machine呢d個個想佢死既都有轉變洗白埋

主角內心描述不足
同養女之間嘅感情表達得過於表面
冇哲理可言

今套戲大部份都收貨
但套戲又係犯左JL同一個大問題
攪到話要delete地星一半人類
整個地球人類表現危機感不足
同JL一樣咁得Ｄ avengers 們係到緊張好忍大鑊
出到外星人太空船襲地球ny，你都搵架戰機去防衛丫
咩機都無隻，mos & avengers 1都有做呀！就算最屎套thor 2係英國都派戰機去打架外星人太空船、civil war 都炸聯合國會議

家下基本成套戲得Ｄavengers & wakanda人有下Ｄ危機感only
整套戲絕望感真係好似比之前重描繪唔夠打晒折扣

最後尾NICK FURY個到咪睇到

7.5
我話wonder woman好睇啲會唔會比人屌dc9

唯一敗筆
海報竹抄龍珠

嗰part幾好睇
反而gamora嗰part好悶

絕對會
你冇講都已經係

仲nerf? 近戰條女單挑都打唔贏BW

佢用緊時間寶石呀大佬 計時間

thanos有咩招數? 有冇人透兩句?/

2個半鍾大短，唔夠喉。
希望下集講多d 少左一半人既美好。
令人覺得thanos做左好事

香港多左一日假放，返工做多一個人既工作，但係人工冇加

樓主快d走啦

樓價會唔會跌一倍先。

死人還死人，冧樓還冧樓，兩回事黎

同期既popcorn片，挑戰者一號真係屌打到呢套野車尾燈都見唔到 淨係元祖高達出場嗰幕應該8歲以上既男人都會高潮 嗰種感動同熱血真係任你嗌幾多次wakanda forever都冇得比

未必要半個鍾咁耐

始終係上下集 呢集係非完整故事
要講劇情既話要睇埋下集會點收尾先知點批評
不過都有其他地方係做得麻麻地
例如Thanos班手下弱化得太嚴重 特別係個法師 出場型有性格 但死得有啲兒戲
三巨頭之一既美國隊長相比起係第一集,第二集更加色失 (最後地球大戰)
不過整體都係好既地方多過差既地方
如果話呢套係差既電影係絕對唔合理 一個電影宇宙可以做到咁

可以做到咁已經世界級 絕對唔會係差

回到過去唔代表改變倒結果，
製造因時果已經係注定發生，
要改變結果就要改左個因
你睇dr strange時the one已經講過之前予視佢死既結局點倒會出現

基於因果論關係要改變thanos 用6粒石，就要搵出邊件事邊段時間出現時間分歧點先可以改變倒結果

連登啲mcu盲粉真係cls
批評就淨係俾負皮
講唔過就同dc啲垃圾比較

利申marvel fans

我自己都鐘意marvel dc
但見到d盲粉一有人批評套戲就拎dc出黎講
真係好肉酸....

Agger所有野

除左冇角色性格
套野最大問題係叫infinity war
一係就分返part 1,2
一係就出撚埋個結局 宜家半天吊把撚

唔敢講個導演同編劇係唔係想講講世界問題同道德難題，如果係㗎話咁佢哋做得有少少半咸唔淡，冇深入討論個問題/留空間俾觀眾諗，但作為英雄片，型就係型，而且今次音樂同colour grading終於到位 雖然得ILM同weta digital做嗰啲shots先靚，其他都假假哋
拍一套片係極難而批評極容易，尤其是佢哋係連著拍3同4 大家都需要體諒吓

最重要ge批評係cut走左好多野,trailer好多位都cut走曬
唔係話咩防劇透而改畫面

不如嚴選最曬時間位

頭一位一定係drax企喺度個位 又曬時間又對劇情冇進展又唔係好笑

幾好笑

有冇人知
Nick fury 點解有captain marvel 聯絡？

想講 其實好多時fans盲撐比電影拍得差仲討厭

其實我覺得今集真係麻麻地，雖然以往marvels d戲好多都著重搞笑/打鬥多過劇情(特別係好似avengers呢d多過一個英雄嘅戲)，但係今集對劇情嘅交待真係五分鐘就可以講哂，成場戲淨係打打打，主要角色除作thanos/thor都係零推進，死個堆人你又預左會復活，反而浪費哂d時間去搞d無聊gag。睇個時係幾爽，但係過多幾年要返睇marvels作品嘅話我寧願睇返ca2,3或者gotg都唔會睇呢套

咩冇力感呀
死d英雄好sad呀
根本feel唔到
咩Ironman 父子情更加好笑
得10幾分鐘對手戲點睇到

仲有美國隊長變咗on9仔
戲份少到仆街 可有可冇

最大bug位無人講？

雷神把野 > 齊石手套

黑豹都係 打得幾隻狗仔

戰鬥場面我覺得得一開始果三場係好睇
即係雷神架船果到 奇異博士被襲擊 同 幻視被襲擊 呢三段
呢三段做到種緊張感比你 話比你知呢班對手好勁 而且唔單止 thanos 勁
但後尾明顯無以為繼 敵方比唔到種勁既感覺人
thanos d 養子們 後果成碌葛咁 只係用雜兵數旺去做種好似唔夠打情況
4 石 thanos 差 D 不敵 Ironman組+GOTG組
成個作戰亦被 Starlord 低能行為破壞氣氛
Thanos 一落地球已經係秒殺狀態 根本冇 Feel

另一個敗筆同以往 X-men 死因一樣太多英雄
套戲想每個人都出一出有D對白咁結果拉散左套戲
宇宙果邊還好 Iron man組係最好 雷神組都還好可惜哂左好多時間 GOTG 淪為 Gamora 陪襯
地球就慘咯 Wonder Vision 搶哂 美隊根本冇發揮 .....
美隊除左一開始救人之外有 D 咩 ? 仲要救人果陣其實仲有 Falcon BW
咁係咪美隊份量同 Falcon BW 一樣 ? 果新盾有咩用
宇宙軍都試過下合體技 地球軍 ?
都係開槍飛彈炸炸炸 唔試下搵軍隊幫? 世界末日喇喎

最尾 D 人死講真我真係冇咩 Feeling
D 英雄係出去奮戰或者救人然後戰死 咁樣先會推得起高潮位
而家咁灰飛煙滅好多人都覺得 "吓 咁就算?"
呢到 X-men future past 做得好過 A3

都係果句 套野唔係差 但亦唔係好得咁緊要 7/10分左右差唔多
同埋唔好下下都拉 DC 講 講明我唔係DC Fan

好好笑wo

師兄講得好好

只有三個地方有少少不滿
1.中段thor整斧太長 令中間節奏慢咗 好似講太多
2.black order個三隻後段太弱 趕住死咁
3Bucky 黑豹 等角色發揮唔夠多 得最後俾佢地打下雜卒

其餘都好唔錯 節奏好張力好夠 feel到絕望
見人話ds唔用石對付thros 佢有現實同空間石 應該走到

死一半咪結局 點半天吊？你鐘意集集都bbq完場 ？

最後咁死應該係想帶出thanos目的唔係想啲人死得痛苦 只係單純想達到嘅目的 令個世界平衡

其實cull obsidian/black dwarf真係無話nerf到
因為佢喺infinity本書度都係咁上下柒

至於其餘三位叫做改渣左少少
但係都係幾個英雄合作先搞掂佢地嘅水平
其實又唔見得差好遠

利申成本infinity擺喺床頭

Drax不知幾撚過癮

得罪講句好似弱化左滅霸咁
我原本諗住由頭壓到落尾

不過諗番其實都唔錯
至少消失哂時真係比到絕望既feel我
2個絕望位=wakanda大戰同臨尾

咩叫推得起高潮位
搶手套又唔算？thor整storm breaker 再落地球又唔算?
就咁化灰已經係個結果你拎黎同dofp比？

後面節奏係有啲走樣
地球班英雄發揮又無宇宙嗰班咁sharp
除左Thor 之外

自己起碼比呢齣戲8分
同埋至少覺得今集配得上
成個系列最好睇 成個mcu最好睇
呢類評價

死一半唔係infinite war個故事結局

其實講到尾戲還戲書還書
漫畫入面畫得太誇張嘅話電影太忠於原著未必係好事

至少thanos 都打贏晒啦
如果你想佢由頭到尾無穿無爛輕鬆收晒所有皮
咁仲點收科先

角色為死而死
Thanos每收集一粒石就force人死
推個劇情 令觀眾覺得avengers絕望
垃圾片一套 感情位唔差
但套戲要講既野好多 但又唔想拉長
搞到好急咁

你up乜 avg3咪infinite war 咪死咗一半囉
冇人叫你當兩集睇 當依一集完infinite war故事都好完整 點半天吊？

我冇睇漫畫 可能滅霸真係之前鋪得太勁
令我覺得佢係無敵既feel

但一半人化灰的而且確係avengers 3 : infinity war嘅結局

你要講Jim Starlin嘅infinty war故仔咁我無野好講
呢度無Adam warlock 無magus添

唔係話好差 但絕對無連登仔講到咁好 完全過譽
咁多個角色 marvel算carry得幾好 但真係零劇情
出面煲到用10年鋪排呢個終極大佬 又話咁多英雄唔見 好失落 真係得啖笑 作為fans都完全感受唔到
只係一套標準商業片

咩叫為死而死
以前又話點都無人死
而家真係造低幾件又咁講

咁而家佢都好無敵架算係

零劇情 標準商業片

你想佢拍啲咩？文藝片?

宜家咪話marvel拍到一套標準商業片出黎
但無隔離post讚到天花龍鳳咁好
關文藝片乜撚野事

宜家問題係 佢用infinity war個名黎做title 但infinity war個故事係未完呀 infinity war係一個event 而唔係死左一半人就叫infinity war

如果佢下集一樣出thanos一樣有手套⼀樣有石咁叫其他名把撚 不如叫返iw part 1,2

問題係乜叫標準商業片 甚至佢用喺呢度係貶義
講到套戲完全唔值得咁好評
又無講出咩合理理由

娛樂角度 賺錢角度 劇情 storytelling 角色 場面各樣野呢齣戲都稱得上叫高水平

淨係同前兩集avengers 比已經強好多啦

我係話佢應該叫返part 1,2 除非a4冇石冇Thanos完全係第二個故事 如果唔係佢改兩個名把撚
我唔係話要同漫畫一模一樣 而係差太撚遠

係咪叫做infinity war就要跟足本書來改編呀仆街

係要覺得個故事未完嗰個係你

第四集都未公佈標題你就屌左先

同埋呢
睇書睇熟少少先啦
你講緊嗰個漫畫事件叫infinity gauntlet
Jin starlin套infinity war 係打magus 唔關啪手指死一半人事架

點解唔可以用第個名
仲有差咩太撚遠 你講清楚佢點樣差太遠先啦

係呀仆街 唔跟原著改不如改叫第二個名
如果age of ultron係sokovia開始起飛就完撚左咁點？
如果winter soldier係cap佢地俾人捉走左就完又點計？
跟本就係唔夠時間講曬成個故事 又唔分做兩集 格硬話兩個故事

留意返
就算漫畫 都唔會一個event啲人死撚曬 然後出第二個event去解釋點救返啲人
同埋我撚有特別講邊個漫畫事件

咁佢下一套戲要解釋返上一套嘅野 就已經唔算係獨立一套戲啦 咁叫咩第二個名？ 如果一個冇睇a3嘅人去睇a4而又明開頭點解啲人死9曬 咁就有資格叫第二個名

柒少陣
大把續集都係咁架啦
個名夠唔係part 1/2/3啦
The dark knight rises又要解釋batman點解比警察追捕？

地球組描述得太少，隊長同黑豹太少戲份

2個地球boss一個比hulkbuster 同scarlet witch簡簡單單地ko 左

問題

點解一開頭Heimdallr唔送走埋thor2兄弟？劇情需要？同埋點解佢識送去DS到?

點解hulkbuster 會係hulk到？

thor整完storm breaker就一野轟落地球，佢點知thanos 已經係地球

屌你究竟有冇睇過tdkr
佢咪解釋左

其實用時間之石回帶殺vision個幕唔太啱？
回帶只係回到SW一邊射緊Thanos一邊射緊幻視
唔會只係幻視復活 而SW就係隔離冇回到帶
簡單來講 回帶應該係全場回

今次好似少左 電影週邊野賣咁 ，例如tee 咁，都唔覺有好款式出

可以針對某一項事物黎回
DS自己學用石個陣咪係咁撚蘋果

on9呢啲都屌？咁好多小説改篇嘅電影都得喎

上下集都好嘈

你用thanos係主角嘅身份去睇套戲嘅話完全係一套獨立電影。

收集所有寶石＞平衡宇宙＞坐定定睇日落，係佢嘅角度咪完成左目標，infinity war咪結束。咁有咩問題?

你睇哈利波特，魔戒個陣又唔見你地嘈?哈比人套戲叫荒谷魔龍條龍都未打得死添啦......

1. 之前完全無鋪陳過soul stone嘅事
2. 少敘述Thanos同Gamora嘅感情。唔明Thanos點解會咁愛Gamora，而Thanos對Gamora又有幾重要。
3. Black Order廢到有d失望

連燈仔又開始反

House of M
AvX

Hulk /banner 係地球人
同埋送番去係為通知其他人
其他英雄未見過thanos ，唔知佢乜水

可能彩虹橋力量，目的地係地球安全而且同外太空有關係，所以聖護所最合適
Hulkbuster 係banner 同Tony 合作設計
要調動話都有咁易

因為thanos 開頭話會去地球搵果2粒stone
Thor 下意識整完斧頭 ，直接飛地球尋仇

樓主應該用左time stone 睇左下集

重睇doctor strange

雷神拎斧頭個part個人感覺係用黎拖時間 根本一定拎到個斧 點解唔做少少動作場面 爽下 套戲係雷神3 我覺得情有可原 屌 依套avenges 3 本身都唔夠時間show off 重要睇你揾裝

我淨係諗起係咪要玩多次xmen狼人救全家果招……

問題一仲有個可能性係
雷神3入面，ds比左地址thor，所以Heimdallr都知

Okay 呢part我柒左
但是撚但啦 我講嘅係我睇法囉

Overall呢套戲真係有啲失望 有啲過場位剪得好奇怪 睇完好頭痛 咁多套marvel戲 呢套唔算特別好睇 完 唔想再嘈

thanos禁錫gamora既原因好似交代得唔夠 其他都好滿意

Thor俾Thanos捉住 咁係咪即係要射埋Thanos落地球呀？送走Hulk明顯係更好嘅選擇

Age of Ultron已經交代過Hulkbuster係由Bruce同Tony共同設計 組件亦係由衛星發射組合而成嘅 Bruce有權限咪直接射落Wakanda囉

地球有兩粒石 Thor要阻止Black order齊石唔直接落地球仲可以去邊？

同埋Thor一落去係對Proxima Mignight佢哋大叫Bring me Thanos 佢落地球本來係想經Black Order搵Thanos報仇㗎

紅字為笑點

龍珠黎

仲有雷神死全家
事後feel 到佢有幾sad
仲要係咁搞gag 打打下又搞個gag

呢啲戲到最後係人都知正義必勝啦
知你又入去睇
廢話

巴打辛苦曬 有時為鬧而鬧真係好難頂

其實只係一啲好基撚本嘅劇情推敲嚟

死一半人唔係今集賣點咩？
依家批評下都唔俾？

以為你講緊jl
其實有幾唔夠時間 上集應該講既都講左
之後既咪下集答
唔通要好似bvs 同jl咁 死都要一集講咁多資訊又處理唔到
咁先算好？

迷上了

腰幼 波大

邊度多週邊野賣 tee同手機套 之類

邊個再話佢C9我同佢搏命

我用觀眾既身分去評都無無題
睇住死一半人 雖然知道會復活返 但都係覺得輸左 好失落好絕望

但睇bvs嗰時 最尾超人死 但係打死左大佬 真係一啲都唔感覺到絕望

根本係故事鋪排能力既分別

快d 出hot toys

明明 Dr.strange 可以無限 loop 時間同人隻揪，佢又唔用

結局死既，都係 d 平小小既演員 貴既一個都無死

個event 都未完 你做咩姐
最後字幕咪寫左thanos會返黎囉
分兩集講故事有咩問題？
你未睇過其他系列電影咩？
魔戒？ 哈你波凸？
套套個尾都係有好多野未講架啦 咪最後一集先答
有咩問題？
都係嗰句 全部野一集講哂結果只會好似bvs jl咁
劇情鬆散 好多唔關事既野cut埋一齊
令觀眾唔投入

正式寫，先講打鬥，以下全屬個人意見

1. 草原大戰安排唔理想，尤其是一個黑豹比較，黑豹中的舖排有合理既電影感和張力，而且佈局上亦做得比較好。A3係角色安排上，尤其是英雄之間互相配合，心思明顯粗疏，最後有點打了便算的感覺。即時舉例，如果安排黑豹、隊長和白狼三人聯手和Thanos，會精彩D，亦可對應前作，對電影有幫助，唔似而家好多角色變了路人甲。

2. 另一個關於草原大戰是安排，想當然是一貫Marvel慳錢方法，因為可用回黑豹場境，甚至有人眼利話用晒之前拍落鏡頭。但這樣創作上便有所局限。A1既紐約大戰，CA3既機場，因為利用到建築物和地形去玩好多創作，A3呢場大戰係中間，沒驚喜亦未去到史詩式，尤其是黑豹在前，相對係有點失望。

3. 另外蘇格蘭的打鬥，亦拍得普普通通，除了隊長出場氣氛不錯，整體拍攝方式亦偏向平淡。係Titan星那場是最好睇，看到肯去花心思度過。而開場雖然唔長，但充分發揮到電影感，亦都令之後Thora既行動作出了舖陳。

4. 另一個令人疑惑的，是各角色在武力上的設定，由一開始Hulk 慘敗於Thanos，從而定了Thanos武力上的等級。但尾段一戰就算是眾人合作，都顯得Thanos有少許弱力，尤其是博士戰力比開場時大幅提升。另一個問題Thanos都戲內提出過，就是博士冇好好用寶石的力量，感覺上少了很多博士電影的鏡面空間，希望只是暫時不出，而不是導演已經捨棄了。

之後講其他。

娛樂同賺錢角度我意同高水準
但後三者就絕對唔認同
無論當佢係普通電影定popcorn電影都好都係普通水平

呢個我無諗住同你拗
高唔高都唔係我同你話既

吓我覺得鋪排得幾好喎 要將咁多英雄連埋配角合埋一齊你估易咩 除咗ca ws出場算少之外其他角色出場時間都掌握得幾好 雙方實力都算合理（反而覺得thanos實力要再高少少先有絕望感）

而且好多獨立電影入面細節位都連得好好（睇gotg2嗰時仲諗rocket拎隻假眼做乜 ）英雄片嚟講 唔會話神級但一定唔會叫差先

屌你真係膠都廢柒事比

大把戲續集都連住講架啦
仲有今集件事 一半人化灰 THANOS成功 就係個結果 你咪撚咁盟塞啦仆街 全世界係得你死話今集未做完

仲有THANOS再出場又唔撚得?
一定要一集做撚低佢?

你覺得對手手持四粒石打你一粒石你夠抽?

根本mcu就係用十年咁多套戲一齊舖排
佢就係要你睇晒咁多套，而且每一套可以獨立睇，但又每套都有彩蛋同hints，睇少一套你都一定有野唔明
如果你無睇雷神3，你都唔知點解今集一開頭就係宇宙船開始，仲有點解hulk係船上啦
根本就為反而反，齋講thanos集石、打鳩班英雄、滅一半人，已經一個好完整既故事
就算用avg角度睇，講有大boss殺到，大家集合打鳩佢，點知失敗，都係一個完整故事，只係唔係good end又未做到正義必勝，你就話佢唔完整

利申：覺得好撚好睇，不過都有美中不足既地方，就係thanos同gamora既父女情有啲太少著墨，搞再我都好同意gamora所講既”this is not love”

佢係漫畫其實已經好屈機
佢可以控製時間，操控宇宙能量

佢就係要為左岀下集，乜能力都無用
甚至廢事人地話佢有 bug ，索性打個陣連粒 time stone 都無用

佢自己講明千四萬分之一可能性就係而家咁行
即係TIME LOOP都無用囉

尋晚睇咗，感覺太 rich，好多劇情/畫面未消化已嚟下一幕，於是深刻的唔多：(1) 小學雞 Starlord 同 Thor 鬥屋企慘，(2) Cap 出場，(3) Thor 返到地球幫拖

其餘都係哦哦吓? 哦哦吓? 好似食得好飽但唔清楚食咗乜

報紙話最後 Vision 同 SW 講我愛你好感動，sorry 未感動得切又轉了

化灰果亦冇咩感覺，除咗蜘蛛仔感到要死之外 (動物本能?) 其他人都只係 what happen to me? 冇咩絕望冇助感，觀眾都只可以哦哦吓?

以娛樂計值回票價 (飽晒)，但整體幾失望，不過可能只係期望太高，到 Now 播會煲多幾次，可能感覺唔同

不過Cap 個盾好樣衰， 睇幾多次都不變，give him back the original shield!

P.S. 其實啲戲院使唔使 cut 晒其他戲剩上佢呀? 感覺只為煲票房

我唔係幾鍾意乜都用dr strange嚟解釋 某人做咗柒嘢就話係生還路線嘅條件，點解唔XXX就一句dr strange預視咗唔work就當解咗

mcu作品環環相扣
所以某程度我唔係好覺得ca、ironman、thor三個系列可以稱得上三部曲
講返位巴打講嘅嘢
名都有得屌
故仔未完就要叫part1、part2
咁大撚把系列都要改名啦

第一次睇DC咁失望
全部角色都好鍾意 一路好期待
但睇完真係唔知自己睇咗乜

劇情亂咁嚟 吹到超人死咗
下集又復活 已經冇人會真死
睇到好冇癮

仲有好多角色性格都冇哂

不過下集我都會睇

thanos個目的係balance 因為世界資源唔夠
佢要令所有人都消失一半先平衡

佢養女個星球就係咁 比佢消失左一半之後就變天堂
姐係thanos個目的唔係殺人 係真心想平衡

咁既然佢都有六粒石 點解仲要殺一半人？直接將資源double都得啦

因為無寶石能力係可以double資源
現實石有距離限制

black order無咩表現 (最少都出招合體技 )
valkyrie無出場(定一開波堆屍體有佢? )
都無咩批評

Thanos 做得好好, 好鍾意佢個理念

現實寶石 Reality Stone
乙太（Aether）- 紅色；首次出現於電影《雷神索爾2：黑暗世界》，幾千年前乙太在黑暗精靈領袖魔雷基手上，擁有將一切黑暗化的物質以及永恆能量，本來存放在「收藏者」坦利亞·帝凡的博物館，根據《復仇者聯盟3》，現裝置於薩諾斯的無限手套上。
能力：能打破無理規則將意念、幻想、夢想、虛幻事實現實化，同理也能對現實存在的物質引發物質嬗變。當受到其他寶石的支持時，寶石允許使用者改變現實物質，且不受到宇宙一切科學規律束縛。

力量寶石 Power Stone
宇宙靈球（The Orb）- 紫色；首次出現於電影《星際異攻隊》，原本藏於廢棄星球—莫拉格星，後被星爵奪去，再被羅南搶走，後來被柴達星的新星軍團所保管，根據《復仇者聯盟3》，現裝置於魁隆的無限手套上。
能力：擁有永不耗竭的巨大能量源，可以讓使用者操控一切能掌握的力量與能量，並有強化其他寶石的作用。對於強大的使用者而言，使用這顆寶石能擁有無限的力量，甚至可以模仿一切的物理性超能力，提升自身的物理攻擊能力與防禦能力。
由於使用者需要極強大的力量才能操控，相對的力量寶石會反蝕力量不足的使用者，是雙面刃的寶石。

齊石撻一下手指已經整爛手套
點樣長開整double資源

同呢條女博命?

粗重野等我黎啦

點解要長開？都係撻一下手指整無限咪得

咁啲資源都要繼續存在得架
佢用現實石改變嘅嘢，一離開範圍或者停止發動就會打回原形
相反殺人只係一剎那嘅事

其實點解Dr.strange 唔襯仲有粒時間石既時候倒留返去再對付Thanos?
明明之前Dr.strange之前都係咁玩法令自己死極死唔去

因為知道同佢硬碰硬係唔會贏囉
記住千四萬次得一次贏既意思係好渺茫咁解

thanos做主角嘅電影, 點解要嘈隊長同黑豹少戲份?

如果你知道滅霸本身既設定
呢套戲你會好滿足
但如果你係飲mcu奶大
鐘意正義主角多d既話
可能真係會覺得麻麻
（我有好多女仔fd係咁 ）

btw你知唔知咩叫拱手相讓
其實都唔算既
一，眼前戰友就黎被殺，雖則之前好堅持話會唔救
但善良既人都會心軟
二，可能交出黎先係邁向勝利既方法呢

你呢個係base on漫畫設定
電影應該將現實寶石力量改左
變得有限範圍先有效
片中螳螂女同drax被變形後
thanos一走就打回原形
starlord支鎗都係

今集d文戲寫得差，好悶。始終落左係奸角身上太多，但cg人無表情，令到d文戲無張力

照道理隻手套咁屈，應該橫掃埋雷神。我明雷神升左lv。但最後俾雷神太快打中有點誇。可以打多幾招先分高下。

個人希望最尾彩蛋應該搵劇集神盾局，唔應該搵mother fucker

用個大壞蛋做主軸係幾有新意，但又要分翻d戲比班英雄，其實處理唔到。如果集中d寫奸角可能好d

我覺得銀河守護隊個大隻佬角色設計有d討厭，所以好憎食爆谷個gag

淨係覺得個套戲名應該叫thanos 尋寶記

唯有係咁諗
預左被人插 但個人覺得
前半段節奏幾好 但美國隊長變左配角咁 啲對白太少 同個人預期有分別
隊長出場係型但成套戲感覺去得好快 我知每個角色 亦有睇哂咁多部 甚至有溫下漫畫打底 真心鍾意漫威 但每個角色除左雷神同幻視 女巫 其他好似話出場就場咁 隊長無左指揮同領隊既感覺 我明始終係黑豹地方唔應到佢話事 同埋復仇者已解散 但我本身有一定程度希望見到既係 大概THANOS打到黎 隊長出來個陣會有種 終於都出場幫手了既感覺 同埋會有成班英雄一齊聯手抗敵既鏡頭加AVG THEME SONG（即係好似以往兩集咁呢 唔知大家明唔明我講緊個鏡頭係點樣）今集個感覺係隊長變左少少配角FEEL 因為我個人比較鍾意隊長 所以比較對隊長既鏡頭多意見同想法
動作場面唔差 一開場見到THANOS已經搞點左成隻船 雷神訓左係度近乎攤下攤下咁款已經表達出THANOS個力量 加打HULK
講起HULK真係無諗過竟然係開場之後返左地球後就好似怕左唔敢再出來咁 仲要係直到最後都無變
後期我係想睇到既係一個地球 一個宇宙絕望既感覺 唔係話佢無 而係我覺得如果加少少 世界各地啲人不斷消失咁樣 可能會多少少恐懼感絕望感
個人意見 歡迎討論
羅素兄弟唔係拍得唔好 但我覺得隊長二係拍得最好個套 而處理咁多名英雄係螢幕出現我覺得隊長三係好過今次啲啲既
覺得我有咩地方值得討論希望大家傾下 分享下今次同大家既預期係咪大概一樣

咁你有無睇雷神三

佢有時間石 佢自己不斷返返上一秒/上一分鐘

Ironman套甲太誇張
以為睇緊鋼練
一開波係地球放浮游炮都ok
去地到坦隻手又變大盾又變大炮太超現實